新城市x新鴻基屋苑邨巴

咁多位,

利申: 帝琴灣住, 經常搭新城巿邨巴。

新城市廣場係下層平台Pizza Express出面嗰室內的士站,
正正就有三個新鴻基既屋苑
帝堡城, 帝琴灣, 駿景園
重點係共同點新城巿X新鴻基
我個人就唔太介意無邨巴搭既
#純事實分享

果D屋苑己經賣晒, 搞到一班街坊之外有咩意義?

其實.....九巴都係新鴻基